有冇巴/絲打唔係咁好去旅行

想請問下你地如果放幾日年假會去邊好？
諗起都頭痛

返工

點解放假就一定要出去 留係屋企唔得？

做運動囉

點解一定要揾地方去

利申每個月都5-8日連假

年假個排機票咁貴就留港la

唔想搭飛機

前排俾過女同事話我
放假都唔去旅行，唔撚係呀
我真係唔知點駁返佢好
但去旅行好撚貴
又唔想去果d返大陸飲食團

點解要放假 我愛返工

好撚攰呀，唔想咁早起身返工

我之前都唔會去旅行
但係去開真係會上癮

淨係一落機個下冇晒鼻敏感已經贏晒
唔會返支娜

一丁友 去邊都冇心機🚬

做左野幾年都冇去過旅行
d錢留係香港玩同食
ig長期會見到有人係咁post旅行相（日本台灣韓國 ）

唔想去咪唔好去
點解要逼自己

我都係唔鐘意去旅行
舟車勞頓好攰